得罪講句，即刻527二讀，都做唔返612

根本唔會集到人，未打就s&s咬撚晒
亦唔唔會比你佔到夏懿道/龍和道
可能會比你佔下，然後配合中信、立會暗門將大家一網打盡
大敢預測包圍立會唔會成功
唔好再咁天真諗住重做612
Be water諗下其他方法好過啦！

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

無錯 集腋成裘咩想法都拋岀黎

527武力亦唔會係612程度

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

雖然難聽 但係呢個係事實
對家果日封曬路set行road block 連人都去唔到 加埋而家無上限武力 靠夾硬黎真係阻唔到

仲二讀？ 23條黎左，即日通過都得啦

大家鬥玩Chicken game姐

根本過硬
而家班黑警既武力係玩晒

呢半年政總週邊一直重防，又水馬又多狗看守

的確

我真係唔知可以做到啲咩
但呢個game係木車撞坦克；雞蛋撞高牆
經過中大埋土之後
能夠預視到重現612係近乎無可能

駁唔到

雞蛋可煮比人食，買工具爆牆

一隻雞蛋2蚊，拉面店糖心玉子賣20蚊，自己諗啦。

要浪漫就玩tinder ，革命係要經營的。

Be Fire

由佢過
以後和你sing畀狗打就唱起來不做奴隸的人民
光復後再廢返國歌法

最慘依家仲有限聚令 和理非後勤兵都支援唔到

又去商場唱歌咪得囉

限聚令只係個藉口 而係班狗既應變能力快左好多

612 果陣先第一日冇no. 速龍，果陣先第一日開TG橡膠，果陣黨鐵仲未封站，仲未有popo落站打人